有冇人覺得飲津路成日都唔同味

成日都飲到唔同味

惠康8.x
幾好飲

試下先

冷熱

津路太濃 可能有時咁岩果一batch淡少少 已經唔同味
利申：飲開道地 貪佢唔太濃比較解渴 次次去報紙檔叫佢比道地烏龍茶佢都比津路我